$$\vec{x_0} = (1,1)$$



\paragraph{Finn Jacobimatrisen til F} \mbox{} \\
$$J = \begin{pmatrix}
      \frac{\delta\vec{F_1}}{\delta x} & \frac{\delta\vec{F_1}}{\delta y} \\
      \frac{\delta\vec{F_2}}{\delta x} & \frac{\delta\vec{F_2}}{\delta y}
      \end{pmatrix}
    = \begin{pmatrix}
      2xy & x^2-2y \\
      1   & 0
      \end{pmatrix}$$



\paragraph{Første iterasjon med Newtons metode} \mbox{} \\
$$\vec{x_1} = \vec{x_0} - \vec{F}'(x_0)^{-1}\vec{F}(x_0)$$
$$ = (1,1) - \begin{pmatrix}2&-1\\1&0\end{pmatrix}^{-1} (0,-2) = \cdots$$

For å finne den inverse skjøter jeg på $I_2$ og radreduserer.
$$(\vec{F}(\vec{x_0}),I_2) =
  \begin{pmatrix} 2 & -1 & 1 & 0 \\ 1 & 0 & 0 & 1 \end{pmatrix}$$
$$\sim \begin{pmatrix} 1 & 0 & 0 & 1 \\ 0 & -1 & 1 & -2 \end{pmatrix}$$
$$\sim \begin{pmatrix} 1 & 0 & 0 & 1 \\ 0 & 1 & -1 & 2 \end{pmatrix}
  = (I_2, \vec{F}(\vec{x_0})^{-1})$$

Den inverse ganget med $\vec{F}(\vec{x_0})$.
$$\begin{array}{c c|c}
     &   &  0 \\
     &   & -2 \\
  \hline
   0 & 1 & -2 \\
  -1 & 2 & -4
  \end{array}$$

Fortsetter der jeg slapp
$$\vec{x_1} = \vec{x_0} - \vec{F}'(x_0)^{-1}\vec{F}(x_0)$$
$$ = (1,1) - \begin{pmatrix}2&-1\\1&0\end{pmatrix}^{-1} (0,-2)$$
$$ = (1,1) - (-2,-4) = (-1,-3)$$
Så $\vec{x_1} = (-1,-3)$



\paragraph{Andre iterasjon} \mbox{} \\
$$\vec{x_2} = \vec{x_1} - \vec{F}'(x_1)^{-1}\vec{F}(x_1)$$
TODO
